有無人覺得紅燈過馬路呢D罪行淨係罰錢 罰得太輕?

起碼要監禁6-8個月
捉到個一刻至少星佢兩巴先
有悔意先可以減刑

同意樓豬即時入獄

應該參考秦國咁
迫佢去停屍間做一日
或者係現場捉返一個先走得
呢個就好似係支那既

整幾個狙擊手係天台，一見到即時槍斃

我都覺
剩係罰錢唔夠阻嚇性
應該不斷加重刑罰直至冇人敢犯

廢老隨地吐痰會令細菌周圍傳播
星星之火可以燎原
一個唔小心分分鐘令香港變成疫埠
判刑一定要有阻嚇力
初犯6-8隻一啲都唔離譜

# 自 動 推 post #

屌